有無UI/Graphic design jj 想一齊搞D 野build下 portfolio?

我打CODE 既亦有好多IDEA 想整但係苦於無乜設計天份成日想LAUNCH D 野但個DESIGN 一唔好睇就無乜心機整
我係FULL STACK 既而FRONT END 黎講基本上你諗到既野我都會寫到
所以設計任你發揮你想幾FANCY 既ANIMATION 又好我都OK
IDEA 可以慢慢傾大家都有興趣先做, 我未必諗住要搵錢不過AT LEAST LAUNCH D 野有人用下咁

有興趣既TELEGRAM 唔該曬:

Push

pish

攝影JJ ok?

無所謂架, 但我暫時想搞既野未有太大關係
掉番轉你有無野諗到想搞要人寫CODE?

有

巴打係唔係到